冇父幹點買樓

月入五萬但冇父幹，仲要養家養父母，市區（》400呎）間間五六百萬，仲可以點買樓？唔通去新界西買樓放牛？

中六合彩

靠老母

咁簡單
刷首抽囉

屌 中五畢業都有五萬二
公平咩！

9成按？月儲2萬應該好快儲到

你父母，養兒待老。